有沒電腦軟件可以控制風扇轉速

部手提電腦一打機就熱到仆街
又唔識自己加快風扇轉速
有沒軟件可以自定風扇轉速

afterburner

拔風扇 VCC GND 出黎，自己加電

prime95

正常電腦既風扇已經熱時會自己調整轉速
你係咪較左slient mode

試下依兩個
我部hp laptop用到

用緊Argus Monitor

底板咩牌子？去官網搵啦
再唔係去鴨記買啲火牛、風扇自己嚟